---
date: 2008-03-05
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.6.2 του Okular
---
Η δεύτερη έκδοση συντήρησης της σειράς 4.0 του KDE περιλαμβάνει το Okular 0.6.2 με αρκετές διορθώσεις σφάλματος, με μεγαλύτερη σταθερότητα στο κλείσιμο ενός εγγράφου και μικρές διορθώσεις για το σύστημα των σελιδοδεικτών. Μπορείτε να διαβάσετε για όλα τα διορθωμένα προβλήματα στο <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_0_1to4_0_2.php#okular">http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_0_1to4_0_2.php</a>
